[寂寞晚餐]雞意

我好鍾意雞扒

咁你要去榮式試下